手足 shopping裝修已經唔係上計

裝修藍店係純粹發洩，有時仲會打埋自己友，
如果因為商場有黑警入黎就裝修更加係唔合理，
諗著商場果幾個保安可以擋著黑警係咪合理嘅訴求？
其實敵人只係得一個，如果再製造多d敵人對場運動係咪好事呢？